🇳🇬 阿仙奴贏死車狗，我抽3個每人派$1000！！！

絕不走數！

我了

LM

Lm

lm

Ok

可唔可以唔要一千
想要樓主簽名波衫

Lm🇳🇬

ok

我

派nben 蓋 dost

絕不做馬！

留兩次名

留名

ho ball

準撚備啲錢都得喇

LM
可以拎舊錢買仙人AV

樓主已抽
1. 友善豬肉
2. 親切豬肉
3. Olivier豬肉

唉LM

手足派比我

Im

lm支持

Lm 支持

我愛義和碑

走數啦實

hi

我要500OK

派我 boa 學友

thx

傷左比比鳥
都冇22 了

OK LM

Lmlm

派未

我留名

lm多次

數已走

垃圾又走數

抽未

wow, lm

留名到1001先，等多d人有份

等收錢

派啦屌你老母

ok，你冇份

似係走數，有種就派比我等我幫大家睇下你會唔會走數

我幫你派

ok你派

多謝

已收到 thx

2禾b 甘場有口羊貢獻

屌 好禮讓

派未？

造馬chow我

等睇走數狗比連登仔屌打

LM🥴🥴

樓豬肯撚定走數啦，垃圾

抽咗未

多謝樓主

派錢未

找左數未？

仲未派㗎可

我未

派未呀撚頭👀

派未呀

多謝樓主
可以出去COW死女鳥

派錢

收到入帳了 thx

下面唔洗再留名 樓豬抽左我了

樓主走數狗

樓主被bam了

大家可以慳返啖氣